用緊air jacket嘅入一入嚟

你地部機嘅音量制同lock制有冇花
諗緊買air jacket定uag好

aj愈出愈垃圾
唔好買

我個air jacket 可以實體㩒到d buttons, 好似日本出